班農：這個西方社會打造出來的怪物，我們必須將其滅掉

傳送門：

佢啲演說中pt有力 迫不急待想搵多啲看看了

呢筆債，佢哋一定要還。

totally agree with you. don't stop & pass the act.
save hk, save the world.

製造/創造，唔係「打造」。

Sor完全copy左字幕

又話要文宣
點解唔幫手推

[Foreigners welcome|海外文宣] Let the world know about ChiNazi

[有文宣喺度] 休息過後，大家向前行多步

真係你老母 尼哥同老年婦女做首長真係死得人多

中華民族到了最危險的時候
呢句應用係受共狗逼迫既同胞

左膠

春袋點揸呀？咁揸定咁揸？
上唔到熱門呀

【922和你suck攻略要點】

Sorry，禁錯左負皮

乳遙巴出post 幫推

佢講香港嗰part都好感人

奧巴狗

入列根就差唔多

好啱俾大陸人睇

支那90 00後好鐘意佢，因為佢只講唔會做嘅鳩upper 。

「他們毫不退縮，就像1776年的美國愛國者一樣」
喊咗

呢個post竟然冇乜人推

Frankenstein直譯

個FACEBOOK AC 入面D片都正

何解血在流 但邁進聲響透

班農

推啊

Frankenstein其實係個醫生
應該話Frankenstein’s monster先啱

屌
睇漏左幅圖

西方社會打造出來的怪物

形容非常貼切

打造扶植

推

仆街死力架，仲有克林頓

消滅唔到，咁世界史就會變埋中國史。。。

今次係全球打殘中共最後機會

華為5g未establish ，南海基地未成熟，一帶一路開始減慢，小學雞治國

唔係科學怪人咁解？

點解我而家先睇到
呢場運動證明左一樣好重要既野
就係自由 民主 公義比錢錢更加重要得多
平時視錢如命既香港人可以有錢出錢有力出力
完美展現香港人團結既一面

勿守連儂牆，撕完再貼過。
剛柔並濟：（再撕文宣，逢賭必輸）
多謝幫手撕舊文宣
問候叔叔阿姨有冇整親腰骨同條頸？曲

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•惡就割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@簡易Template@
每日任務：1. 幫襯良心商店2. 抵制送中商戶3. TVB、港鐵4. 十點咆哮5. 健身+運動6. 開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
7. 冷處理負面post
每星期任務：1. 低消費，高儲蓄2. 教育家中兩老3. 去連儂牆
每月任務：1. 換美金，走資2. 搵多一個人參與3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會4. 各有各做
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.21

612 721 811 831 新屋嶺

真係勁仆街 但好多美國人都仲都好懷念佢 真心冇腦

推推

仲有好多展現人性光輝既畫面，香港人對抗極權既無畏無懼

嘩 依段好正

pass the act

Push

721 811 831 新屋嶺

黑人好憎美國白人以前勞役過佢哋

trump點解唔再用佢？
佢真係好知道支那依家係咩一回事

有錢嘅共產黨 真係西方有份造出嚟
當然港台都有份 ff民主支那

yes

新疆同胞

所以毛澤東心水清，改用東方紅做國歌

佢哋嘅行為真係好似怪物，形容得冇錯，跟世界價值觀完全接不了軌！

皇天擊殺

點解得咁少人推

屈我地係愛國者

痴線句句入肉